浸大會長俾人拉係一個好榜樣

唔好意思做咗標題黨引你入嚟，其實只係想更多人睇到

我想講嘅係片中不論會長同街坊都做得好啱

先講會長：
-被人拉嗰陣盡量唔好驚，要慎定，因為你一淆就唔會記得應有步驟，會長做得唔錯，夠氣直理壯
-係班狗話因乜拉你前，盡量拖延時間，例如片中會長不斷問班狗做乜搭膊頭，同埋答唔明，目的係拖延時間聚集人群，而且要好似會長咁沒有輕佻浮躁，並盡量表現出受害者的態度以博取同情
-狗問會長出示身分證時，已經係行使警權，會長要求佢先出示委任證
-當群眾聚集到一定程度時，大聲說出自己的名字及因犯咗乜罪名而被狗拉
-最後聲稱自己唔舒服，要上白車去醫院

街坊
-街坊先係最重要，冇咁多街坊嘅話，就算會長做得幾好都冇用，所以唔該大家係街遇到呢啲情況，唔理乜事都好，一定要圍屌差佬，要好似片中街坊咁齊心
-要全程用手機錄低佢
-片入邊有個婆婆，甚至從佢個袋中攞出一把遮，應該係叫個差佬拉埋佢藏有攻擊性武器
-亦有街坊大聲提醒會長唔舒服的話係可以叫白車，一嚟話比會長同其他街坊知，被捕人係有咁嘅權利，二來話比班狗聽，所有人都知呢個權利，唔好諗住側側膊拖佢上狗車

如果司法仲未赤共化的話，我相信會長一定冇事，就算落咗charge都告唔入，班狗只係一貫技倆，靠嚇，嚇到大家唔敢企出來

標題黨一律唔睇 其他人唔洗推

見到標題黨都煩

推